【醫管局記者會】現場直播

仲未開始

蘋果都有

開始緊

佢真係on9架喎 係咁用災難講 全香港高層都係腦裝屎？
災難有無刑職呀
人禍同災難又識唔識分呀

射呀 射呀 射他吧！